{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 예그리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は、営業店に関するお知らせです。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊できません。現場訪問時にも不可能であり、払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムで更新され、一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご予約後、当日キャンセルの場合は宿泊日によって払い戻しが可能になることがあります。 客室の利用時間は予約特典スパ及びジェットスパ客室はB棟203番と204号で利用でき、利用は無料です。 ただし、午後10時以降は騒音問題のため利用が制限されます。 バーベキュー施設は、個別バーベキューと屋外共同バーベキュー場に分かれており、炭火バーベキューは人数によって価格が異なります。 炭の追加やザイグルのレンタルも可能で、利用可能な時間は22時までです。 炭火バーベキューは雨天時はご利用いただけませんが、屋内でザイグルをレンタルしてご利用いただけます。 オーシャンビューの客室はB102、103号とF104号を除くすべての客室がオーシャンビューです。 プールは6月24日から8月31日まで利用でき、A、B棟でのみ使用できます。 プールの営業日程は天候によって変更になることがあります。 売店及びコンビニは車で15分の距離にあります。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので海水浴を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新され、一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルの場合は宿泊日によって払い戻しが可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の利用時間は予約特典スパ及びジェットスパ客室はB棟203番と204号で利用でき、利用は無料です。ただし、午後10時以降は騒音問題のため利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、個別バーベキューと屋外共同バーベキュー場に分かれており、炭火バーベキューは人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "炭の追加やザイグルのレンタルも可能で、利用可能な時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは雨天時はご利用いただけませんが、屋内でザイグルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室がオーシャンビューですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室はB102、103号とF104号を除くすべての客室がオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月24日から8月31日まで利用でき、A、B棟でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業日程は変更になることがありますか？",
            "answer": "プールの営業日程は天候によって変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店及びコンビニは車で15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので海水浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 676
    }
}